又要主動搵人又要已讀不回人 到底你想點呀

成日都whatsapp我
傾咗幾句又要已讀不回我
有時索性入都唔入whatsapp，隔好耐先online
但我知你係notification read咗我msg架喇
我亦知你唔係有野忙緊而遲覆/唔覆
而係你唔想覆姐
咁當初點解又要主動搵我
攝時間定派軍糧 我屌你老母呀

係在意既 又點會唔覆呀 明白晒
就係因為你每次既已讀不回，我咩信心都無晒

同你傾完覺得你智力襯唔起我囉
未block你算係咁啦

咁就唔好間唔中又搵我講兩句啦
索性以後唔好再搵啦不如
畀咩假希望姐

我地只係用黎攝時間既兵

攝時間姐 咁上心做咩

差d想已讀不回。。。
負能量好重

有得揀 我都唔想咁上心

半日先覆一次，搞到我都冇乜心機同佢傾唔再搵佢，但係之後佢又會主動覆你story，一個循環就咁形成左

抽到身一早抽離左

因為佢只係當你係普通朋友
只係我地貪心 要求高姐

尤其係明知佢好撚得閒 玩緊fb或者ig/電腦
但都隔左成日都唔覆
答句野姐 你問我就有問必答

好想好似佢咁 鍾意覆就覆 唔覆就唔覆
但次次都係忍唔到手覆佢

心態問題 太上心就會咁

係 諗住成日都唔睇 結果最多一兩粒鐘就覆左

懶

exact7ly
求解藥

吊人引正仆街

搵你黎攝時間

點樣可以調整好自己心態

欲擒故縱

收兵就收兵啦

一係搵多幾條女傾 分散注意力
一係用時間忘記佢 唔撚覆佢or 極hea 2-3日覆一句 等佢知咩事